致幫我比左錢嗰位先生

話說 頭先晏晝放lunch食飯搭叮叮，喺新光戲院落車
但我唔記得咗增值八達通，落車嘟嗰陣先見到原來負左錢，身上又得番紙幣，正值惶恐不安之際,落車門前有位先生幫我嘟左八達通，唔該你幫我解燃眉之急

祝你一世好運

下次遇到就同你玩電車中出

好小事姐 下次幫返人就得啦